不如我地印警察通例兼過膠，等下次見到黑警唔掛委任證既時候大大聲讀比佢地聽？

班狗聽到警例一字不漏咁有讀出黎應該淆青
印大字報／A4 Size係佢地面前讀出黎！
第五頁開始

警察通例 第20章警署與各科組日常處理的事務
第14條

只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨
身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身
分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認
其身分。

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

通例同警犬個人資料放埋一齊，等佢地每次做獅子狗都會見到

G持

推

我無嘢講

你攞塊鏡畀佢照下自己個樣幾猙獰好過啦
邊有心睇你d野

大聲公讀、跟住可以執行拘捕權?

再唔上證就一齊上

好！！

不如揾個先錄定，再用喇叭駁落手機無限loop